雙子座入一入黎

佢成日都話我係佢男朋友
但係冇一齊過
又成日會同佢對望幾十秒咁
明知大家望緊大家
但係就唔退縮 唔望
仲有啊 明明佢同個個都有計傾 搭到嗲
我同佢就冇咩兩句
但係sc 傾計好冷淡就覆一句咁
我有冇機會啊
同埋依家表白會唔會急左啲

佢話你係佢男朋友 又冇一齊過？？

姐係口講我係佢條仔姐

知你對佢有好感所以flirt 下你
Sc冷淡可能同緊第二個一齊
申利：雙子撚

對你應該都有啲好感 雙子對住自己有興趣嘅人反應會同對住啲無乜興趣嘅人唔同 你可以留意下
唔好急啊最緊要 雙子鐘意挑戰 你咁快show cards 雙子會覺得無難度 會失去興趣

利申: 雙子

所以你係雙子定條女係雙子

有冇試過對佢進取小小
大膽表達心意，做啲霖女既浪漫野或者身體接觸
佢可能對你有好感但覺得你未表達好？

利申：雙子女

冇機㗎啦，最憎人應承完唔做

利申：雙子女

同埋箍過一次唔得，就都冇，因為我哋肯嘅話第一次已經okay

主動啲，冷淡因爲佢有另一個更加有興趣多話題嘅傾緊。
我同男朋友都雙子，當初兩個都係互相主動約食飯出街然後撻著，而家一齊半年。
唔好咁急表白，否則會更加疏遠你。

條女係雙子

我會試下嘅

宜家點? 溝到未? 定轉左target?